世界係有報應,大陸人同澳門人唔會風光得幾耐

畀我預言中咗